屌！我之前買對headset比我呀哥

佢而家又唔用 想放咗佢
有冇人而家要用headset?

Razor Tiamat 7.1 v2
買咗$1680
而家99%新 用咗幾日架喳
平480 放咗佢 有冇巴絲要？

Telegram:

12hkd

有冇耳屎痴喺上面, 冇唔要

99.999999999999999999999999999999999%新

勸你就唔好係到放野啦

200收